smartone 手提全速無限上網PLAN

自由鳥想轉數碼通無限PLAN, 宜家幾錢?!

去錯台？

睇到1080

無咗
問過而家要126

可能你係未來人

BTW, 係簽24個月先係88, 唔簽約係126

成日拎黎睇直播足球

應該睇720p先得，1080p 2Mbps唔夠

求片源

sales pm 有興趣

$88 plan 可唔可以用公司 br 登記?

88 可否 wifi tethering ?

load到720p

佢快d定太陽台21m快d?

2mbps 慢左好多

成年前開始用

唔好玩喇 LOAD張圖都要等成十幾秒 係都用21或以上

訊號好大約2-3秒

10MB Gif圖2Mbps要等40秒 21Mbps plan 幾秒